係香港教會我做一個正直善良嘅人係會俾人懲罰

警察犯法無後果
藍絲打人會輕判
出賣良知就可以升職發財

藍絲的士司機撞人有五十幾萬收
黑社會打人證據確鑿都可以逍遙法外

企係利益者果邊打人冇後果
最緊要惡
後台要夠硬最低30k 人SUPPORT你
做錯唔需要認 係人地錯
呢個係我學到

香港呢個社會啲價值觀真係好扭曲

推

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人